中國虐殺動物片買賣群組橫行！手段愈狠毒愈受歡迎

近年香港十分關注動物權益相關的議題，不少人都希望加強罰則。一來希望能加強保護小動物，二來警惕大家不要虐待動物。然而内地的情況就不同，除了依舊有每年一度的「狗肉節」，近日内地社交平台竟然出現了一些群組，公然買賣大量虐殺動物的影片，暫時亦似乎沒有法規杜絕問題！

據内地媒體報道，在 QQ、帖吧等網絡社交媒體上，出現了一些分享、買賣虐殺動物影片的群組。據群組數據顯示，群内的成員大部份介乎 20 到 30 歲，6 成爲男性。成員們會分享各式各樣的虐待動物片段，由火燒、剝皮到割喉、上吊，施虐手法愈狠毒就愈受推崇，甚至被成員稱爲「大神」。

而這些虐殺動物的片段價格十分便宜，一百部影片只需 ￥20（約為 HK$25），更是高清拍攝。成員甚至可以直接付錢加群，觀看虐待貓狗的直播片段，漸漸發展成另類賺錢的方法。雖然這些群組其後被指違反相關條例，被永久封停，然而換個帳號就能再次發佈，根本解決不了問題。

可惜，現時内地法規只針對保護珍稀野生動物，「虐殺普通動物」的行爲暫時還不需要承擔法律責任，導致這些群組橫行，禁之不絕。内地愛護動物人士雖然不斷嘗試加群抗議、投訴，然而卻做不到更多，無奈之餘心痛。究竟什麽時候才能杜絕這些恐怖的群組呢？

你又知當年批人都係咁？

聽講殺人犯殺人之前好多都會虐殺動物 呢個世界有好多唔正常嘅人.....

教育越黎越好都尚且如此,仲當年?
祝你世世代代永為支那畜

遲下會唔會好似套漫畫deadtube咁㗎

山本一夫講得好

殺多D就生唔到果班垃圾出黎

可以想像
香港如果冇虐待動物法
連登仔都會一模一樣
日日 Po 虐殺動物影片
叫佢唔好就係偽善大愛左膠
非素食者冇資格話人虐待動物
然後話我鍾意呀報警拉我丫笨

如果係虐殺支那人我無意見

連登仔就唔會
不知幾多貓奴狗奴

但你地蚛蟈人就事實擺在眼前囉

搵唔到自我價值既人真係好恐怖
為左拎認同感存在感乜鳩都做得出

On9
將食用動物同虐待動物混為一談
想偷換概念

就算當年果批唔係, 最後果批中國都64果陣自己親手殺曬啦

老毛殺咗9成9

殺得太少 學唔到老毛一成